認真覺得葡萄牙好大機會笑到最後

就咁睇 今年個patch似係防反佔優 外加遠射俾人buff 左（屈速度同體型）

詳見俄羅斯 冰島 墨西哥

一班技術型強隊俾班工兵隊撚到一棟都無，西班牙 德國 牙根庭等可以收番埋先

至於有反擊都要有好既finishers 先有用 唔係只會變到墨西哥咁 明明可以7:0 都變1:0

依樣葡萄牙就有優勢了 牙朗唔講了，個17號仔係聯賽其實唔差 打番起個態已經好夠做

到”弱隊”對打 就到考體能同經驗了
依樣牙朗 同佢班frd子又有優勢了 有歐國決賽經驗 又有比比依啲老屎忽坐鎮

再講 牙朗招牌鳩ban加埋粒波=世界級勁射
老母拉龜個陣 就轟兩野猛虎射球 再唔係9981斬 頂撚死對家

認真 葡萄牙如果穩定發揮+埋牙朗啲大賽命 分分鐘笑到最後

屌
你完全打晒我想講既野

睇完第一round 大半, 而家葡萄牙真係變做大熱門

認真今年應該係阿朗
個勢似係真命天子
暫時得佢同西班牙係似樣

呢個盃好撚on9
當你打完成篇野分析完既時候，下場提子又會無啦啦失分

再講多句 個黑人防中係奇兵
大家等睇佢表演

牙朗GOAT

Feel 到會爆冷

樓豬你咪撚咁痴線啦
牙朗根本冇可能場場有波入，提子之後對住會死守既摩洛哥同伊朗冇反擊打波都唔知入唔入到，都未計後防比比大哥同傻西方迪加埋成70歲比西班牙前場撚狗咁撚，明明好大機會分組賽就收皮都比你吹到奪冠大熱

咪燈喇師兄

你開po燈一燈就冇了

防反Meta
呀朗登基了

牙朗必要時可以扮傷出係場外指揮,現今足球,戰術加士氣重要過人腳

牙朗

美斯被Fifa nerf咗
收皮了

暫時咁多隊真係提子個form最好
啲防反又快
把握力又有丙朗
防守做好啲可以八強

葡萄牙拎硬 中後場勁到咁前又加個C朗 真心非曲留個記錄

痴撚線 等睇連登仔又監生燈死一隊

代表 多謝樓主

連提子都要燈 有冇驚成咁

on撚9對住弱隊咪一樣老鼠拉龜

patch你老母咩 打機打上腦?

提子防守太差
近代冠軍起碼後防係一定要穩
進攻能力反而唔係最重要

英格蘭都未踢

比比係個危險炸彈
一發癲就爆

有冇人分析下葡萄牙出線 既線路係點

你依個post好有比人binc feel. 應該可以燈死牙朗

同感

樓豬疤狗

牙郎咁能勁 自己一個上場都入硬決賽啦
還掂d隊友咁能廢有冇個識
喺場邊睇我地牙郎solo表現算啦

其實三個入波都靠人犯錯有咩好吹奏

成場波完全冇組織 你估場場過龍都好似de gea咁鍾意打排球咩

又咪係得一分

同fd 講葡萄牙拎，比人話我on9
就睇下邊個笑到最後

通常出啲咁嘅post就會燈死

你識打防反 人地就唔識打？
穩守突擊好普通既戰術來

雖然憎蝗，但係都覺得牙朗好勁

牙朗唔係有首席龍出黎柒應該入唔撚到波

吾著鍠既牙朗正氣左

篇文愈長燈力愈高

贏倒伊朗再講
葡迷自己知自己事
攻平庸守弱
目標係八強

今年泊大巴等機會防反真係佔優

好大機會分組賽就收皮?

賽前D人都係估西葡爭1,2

有人會覺得另外兩隊有機?

Lamp
牙朗下場冇波入就會自動變咗地底泥

牙朗入唔入到波蘭冰島奧地利克羅波

有歐腳決賽經驗，初賽打摩洛哥伊朗應該好有用

覺得今年個足球世界好似圍住c朗黎玩咁
歐聯又靚倒掛 世界杯你話我唔入波咩
一野就入夠3球
準備狗衝買葡冠軍

On9,分組賽都唔知出唔出到線

唔講以為提子大炒咗西班牙

俾人笑到最後？

中堅太老，唔夠穩健
17號仔睇多一兩場先可以再評
阿朗頂唔頂得哂d賽程?上場臨完場已經抽筋
次次靠佢救全家救唔到好多次

咪吹奏啦，屌你

樓主好中
今年一定係牙朗

作為一個牙朗迷 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈葡萄牙冠軍有咩分別。
令我地班牙朗迷 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先伊咩朗,唔好玩啦 我牙朗一個都ko，3分穩陣

西班牙,如果係有美斯個隊就有可觀性(順便可以報埋逃稅ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..我葡半力夠WIN,又3分
最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又3分
加上我地4大尖刀 斯羅,克里斯蒂亞諾,羅納爾多,基斯坦奴 加上關鍵王牙朗.. 根本場場大炒,,,,
首名出線就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手葡萄牙..is侮辱..哈

葡萄牙

先第一場
你估啲隊唔識調整

on9
你睇過呢d會入到決賽未
好似德國,阿根廷呢d就冠軍相
鳩鳩下後面先黎料

新meta好難玩

等睇下場提子仆街
兒登祝福

英格蘭好過佢lo

fT今屆似係造俾c朗

美斯留力一場又當真
做勢都唔知
而家處於劣勢
下呢兩場即刻大炒後面兩隊7分出線, 兩場入7球咪又變番球王

留名睇binc

關粒波事
我估俄羅斯入到四強

葡萄牙分組賽贏唔贏到一場都成問題啦 仲話冠軍

如果贏唔到摩洛哥已經唔駛講野
伊朗甚至有本錢輸比西班牙

對伊朗 摩洛哥都打防反贏

唯一隱憂係古迪斯 好緊張
如果用番安達施華同馬里奧會好d
阿朗一個都引到唔少守衛mark 佢 咁到時就要靠對友把握力

係啲睇個名睇名氣唔分析果兩隊實力既人至完全唔覺佢地有機啫
呢兩隊根本無想像中咁弱，摩洛哥表面非洲實際人腳係好歐洲，個個歐洲大，但打落伊朗身體對抗不落下風，只係速度唔夠，令本來諗住對攻既伊朗放棄呢個打法，提早將預定放喺西葡兩場既死守防反擺埋落摩洛哥場波度，又比佢地扑到對手派膠，西班牙撕密集應該OK，但葡萄牙唔會十拿九穩，摩洛哥失晒三分都係意外，對葡應該唔會再犯錯

伊朗 摩洛哥會主攻提子？

防守要再加把勁啦 仲有果個gues爭氣啦 個個都知要守死牙朗 淨係靠牙朗玩撚完啦

牙朗有領導能力, 佢會令其他球員能力提升
所以呢啲一場半場野唔係問題

我英仲未踢史達寧牙傾吊打牙朗

葡萄牙或成為最後贏家

和咗一場已經吹到捧盃

睇埋今晚我大英祖國同比利時再講啦唔該

提子個17號幾時勁過 打返起個態就夠做 哪兒來的自信

笑撚到仆街

牙朗轟咗三球嘅同時提子都俾人數咗3球
咪撚燈啦屌你樓主

對E朗生死戰

葡萄牙和得果一場 仲要啱啱開始第一輪分組賽都未完 見其他強隊跌少少就即刻話葡萄牙大熱

我覺得提子會2場贏哂

提子今年人係差左，但係仍然遠遠在另外兩隊之上

當然9up冇意思，睇完結果再討論

有冇覺葡萄牙好似皇馬

葡萄牙你估真係靠死球就打到上去咩 好少組織配合 前面好易斷進攻、後防老又慢...

嬴到西班牙真係多謝牙朗同迪基亞，但感覺唔會走得遠

咪撚燈啦屌

屌你樓豬咪燈

好過美斯，佢已經心足

連登仔曲線曲到呢 為捧C朗死都要話葡萄牙廢 葡萄牙廢 廢得過墨西哥同瑞士？墨同瑞面對遠比西班牙強嘅今屆兩隊最大熱門德國同巴西唔輸仲要贏到 大賽不嬲講防為主 葡萄牙踢外圍賽10場只不過失4球 當然你地為捧C朗無所不用其極 連防守都會話係佢功勞
利申 非阿根廷或美斯迷

班反朗花迷嚇到瀨屎

上屆提子分組賽出局，墨西哥連續6屆晉身十六強，墨西哥廢都up得出

英撚都未出
Final boss黎

問過法國未

西班牙？

通常一開始on99先走到最後...好似提子歐國盃咁

16年都係咁講

結果有目共賭
有牙朗你上述講果啲都唔係問題, 佢一個人會搞掂

你都on lun 9, 要不是迪基亞救葡萄牙全家

自己睇下狗會奪冠賠率西班牙排第幾啦，你又想話西班牙廢過葡萄牙？

冠軍球隊真係冠軍球隊 一早入一球,等對面成場9跑9迫都徒勞無功,
自己就用3成力睇住0黎食

咪扮0野啦,係人都知提子最有冠軍相

隊提子廢到呢

條17號可唔可以踢到一場好波呀

晨早叫左allin葡萄牙 依家無得後悔架啦

呢隊提子廢到無人有

估佢8強收皮

16強應該都係極限

好掛住難泥
難泥都係7下7下，但間中有用

好波不如好運

歐國盃d -6運又番黎，長追提子就岩

睇提子踢波真係由頭笑到最後 臨尾果腳下次俾我黎射啦

咁廢都大熱門，今場係好彩先贏

唔好燈 求下你哋

老啦

一早都話提子掂ga la..

會唔會俾你班仆街燈到下場輸波出局

成班柒頭係度扮識波

下場就出局，仲笑到最後

排第二都可以出局..

下場輸咪出局

尋日場波葡萄牙反擊好差
來回球 速度輸嗮
控球又被迫散

過唔到法國 巴西 墨西哥
但可以打同樣慢既德國

唉又燈

推

我就真係笑到最後

哥利斯馬都踢得好過牙朗

真係笑到你老母出殯個日

燈撚到

屌咪撚推

比連燈仔燈死曬

啱呀唔好再推

Push

我都笑到你最後

瘋狂鞭屍

出局唔笑得呀？

你有你繼續笑到最後 我有我繼續推到最後

樓主，我由你開po嗰日笑到依家wo

noted with thanks

係飛機上面笑？

我到依加都仲笑緊

準呀樓主

而家應該喺本土望住電視笑緊

係班機上面笑緊

係班機上面睇搞笑片睇到笑咗

決賽果日放緊假開心笑緊

屌你燈葡仔就算啦 仲乜燈埋我西

？

笑鬼咩

樓豬一個post 可以燈曬 冰島，墨西哥，俄羅斯，提子，德國，西班牙，阿根廷 七隊全部出曬局
真係不得了

俄羅斯
未來人

咁燈法，俄羅斯唔出局都唔得啦

厲害了樓主

笑到最後

樓主神預告 留名睇俄羅斯出局

笑緊

落機晚晚晚屌女 我都笑

笑成點

笑完未

咁大個人有得放暑假
俾我都笑啦

真命天子

哈哈哈哈哈

又真係幾好笑wo

binc

仲笑緊

喂 唔好咁

好撚好笑

係俾人笑到最後

thanks for sharing

笑都決賽

今晚笑住睇波？

又有得笑

笑樓主吹奏牙朗笑到最後

瞓咗無睇
葡萄牙決賽大勝英撚幾多球？

又可以笑

Sick ball

笑到下屆

最後即係最後一屆？

Bin c

放過樓豬啦 唔好繼續推喇

朗迷又贏

生當為人傑 死亦為鬼雄
敗軍之將亦可言勇

完場仲笑

仲推乜撚野

收到風係葡萄牙仲笑緊

笑緊烏龜贏佢地又點，咪又係出局

啱呀最醒係你被人笑到最後

葡萄牙或成世界冠軍

唔係笑烏龜贏
係笑葡萄牙輸

葡萄牙或成為世界冠軍

仲未笑完?

笑

最後一個葡語國家都出局了

繼續笑

葡狗又贏

仲笑緊#

bin c

笑到最後舒舒服服搭飛機

你真識波

Ching

支持

笑撚死人咩on9仔

樓豬有無笑

笑到邊度

4強喇
葡萄牙想對邊隊？

又binc

認真覺得英格蘭好大機會笑到最後

ok

加油

唔好推

樓豬

葡萄牙仲笑緊

我真係笑你笑到最後喇樓主

笑住登機就有份

其實樓主笑到邊到

Ching sick ball

咁都有得笑

一路睇一路笑到pk

你d fd 啱喎

patch
聽到都覺得柒
淨係識打機唔運動但又要扮足球專家

樓主令大家笑到最後

世界盃特別多呢啲post

樓主笑緊？

樓主仲笑緊？

係

唔好再推喇

樓主分析能力好強

笑樓主到最後

死返去retake啦柒頭 書又讀唔掂學人扮識波

真

想問下葡萄牙係咪重笑緊？

比人笑到最後

Binc

比利時對葡萄牙

樓主笑完未

笑到我

已經最後了 葡萄牙係咪會取得冠軍寶座呢

係

不過你要坐時光機返兩年前

葡萄牙入決賽未?

每日一笑

牙朗或成最大贏家

樓主就真係被人笑到最後啦

葡萄牙係邊？

入決賽未？

避孕套球王裝咗NOW未?

等緊

我朗決賽想大炒法國幾粒

每日笑一次 笑到世界盃最後嗰日

15號決賽 牙朗志在必得

我就真係笑到最後啦

有睇第一場都知葡萄牙無乜機會啦 除非去到上線之後碌下碌下入決賽 但可惜又唔爭氣

第一場對住隊臨開賽前換帥既西班牙 都只係靠啊朗上身同冬甩犯左一球錯先逼和到西班牙咋 啊朗33了 場場上身咩
條後防比DC同ISCO當狗咁撚 樓主真係自大到呢

再睇埋第二場對摩洛哥 如果唔係C朗頭鎚入波早早開局同龍門上身 係啊又係C朗啊 邊贏到 條中場比人瘋狂逼搶 傳唔夠三球就甩 場波就好似既巴塞對住西甲下遊咁 但巴塞係指摩洛哥

到最後第三第四場 成隊波都開始打好左 雖然都係踢得差 但C朗已經有心無力 都隱隱地形了 結果十六強出局 但都叫完成到C朗世界盃前既目標 入十六強
睇下人地C朗都無樓主咁自大

Btw 耿笑樓主開始

利伸：葡粉

又笑

聽日就最後了

收到 allin左提子

笑埋呢兩日

喺電視前面嘻嘻哈哈飲酒笑到最後

笑完未?

好撚好笑？屌你老母

有球玉坐陣 我覺得葡萄牙贏面好大

決賽一球都唔使輸

仲未到最後

暫時都仲係世杯決賽未嘗一敗..

好擔心C朗決賽出唔出到，等緊佢反超阿claim

笑到最後到底係邊個！！

屌仲推緊

仲鞭屍，人性呢？

鞭咪鞭，駛俾面

發覺某幾位巴打推得好落力 幾個鐘推一次
唔明點解咁憎葡萄牙呢？葡萄牙又無黑哨，你話連登仔反韓都正常姐。葡萄牙令你輸身家？定純粹笑樓主。
諗唔明

你唔好以為打篇嘢 我就唔知你係幫推啦

哈哈 我純粹䎵笑樓主姐 但見有巴打好似好憎葡萄牙咁 所以想知下點解姐

樓主比人笑到最後

強姦球王首奪世杯

笑撚完未

中國或成最大贏家

天命最高

認真覺得葡萄我有好大機會被恥笑到最後

牙

中國先笑到最後
叻到自動上神枱打都唔洗打

每年回帶經典之選

決賽2隊都係葡萄牙16年歐國盃手下敗將，仲唔係笑到最後？

最後喇

仲有得笑

比分點呀？

樓主係咪笑到收唔到聲

完左，笑完未？

樓主真係好，成日笑，樂觀做人

：)

啱啱喺山洞出番嚟
丙朗今晚射咗幾多次? 做咗神射手未?
好開心見到葡萄牙可以笑到最後

大家一齊笑

葡萄牙係咪拎左冠軍？

唔係淨係攞冠軍先可以笑既
有得提早放暑假都開心啦

咁耐都未頒到葡萄牙嘅

屌撚你地

法國 = World Cup champion

葡萄牙 win 左 法國

自己諗我講左咩

樓主去左邊？洗唔洗幫你搞個笑喪？

笑左未

笑到最後啦

2年前嬴過你地冠軍

明日花 昨日已笑

法國捧完盃，葡萄牙仲笑緊

笑完末

個最後到底係幾時

葡萄牙滅國之時

痴線 憎人憎到想人滅國

上連登,勿認真

呢個真

笑到最後

尾?

葡萄牙係咪仲笑緊？
樓主係咪去左葡萄牙一齊笑？

西班牙似樣

笑完?

笑咁耐樓主個咀攰唔攰

笑多四年？

紅字又講中

依樣葡萄牙就有優勢了

笑完？

鞭到下兩年歐國?

覺呀

#slick

有邊次世盃係睇一輪就估到冠軍

邊個

連登如果可以del post 這裡會多一份愛

尹志平：(笑)

認真覺得樓主好大機會俾人笑到最後

又係時候笑一笑

咪推啦

放過樓主啦

係咪慶祝緊？

到最後係法國贏左喎 咁邊個笑到最後啊

樓主俾人笑到最後

笑到停唔到

一日一推

你今日笑左未？

唔好咁啦

哥利斯馬發揮仲好過牙朗點解無正選?

認真

連登呢邊都笑緊

最後係講緊4年後

未日後

樓主你期望下4年後葡萄牙真係贏
唔係真係要笑到最後

最後一屆世界盃

到時葡萄牙可能滅左國

訓左無睇，

丙朗仲笑緊
笑到去唔到日本

lm

屌你哋笑撚夠未

每日一bin

會唔會開新post

屌唔好再推呢個post啦

仲推緊

樓主

笑到4年後

理性分析

啪啪聲

唔好再推啦

撑

認真覺得樓主好大機會比人笑到最後

我由廢青到依家有工番了

你班撚屌仲推緊

有工返咁開心唔怪得你笑到最後啦

樓豬成最大贏家

YES

我都好大機會笑到最後

到你退休都未笑完

希望個post可以笑到歐國杯

提子: 眾人皆喊我獨笑

仲推？

推到卡塔爾

認真覺得波台狗會笑到最後

笑到仆街

又bin c

頭幾版啲清真係好識波

樓主ho ball 好笑到

笑完未？

樓主眼光獨到呀 見解夠精闢

笑到2022

痴線
你班仆街笑到新球季開始都仲笑緊
冇人性架

笑到下屆世界盃

我地先係笑到最後

樓主我們到了

still laughing

年尾有冇外圍賽可以笑下

究竟呢個post推到幾時

笑到個咀都攰

好撚傷心

連條舊菜都搵到新仔

你班仆街仲推緊

你地都算陪伴我由廢青到有工番
由有女到失戀到條ex都搵到新仔

好感慨

多謝

巴打加油

笑到傻

系。。

輕輕一推

哇哈哈哈哈

bin到下屆

大家唔好推咁快，等樓主可以笑到最後

笑左

推到歐國盃

I

最後未

樓豬有新女未

留定名睇有人作獌聯版本

溝左ocamp組女

獸父

又可以笑到最後

好攰

歐國聯笑到最後

仲bin緊

樓主自推可恥

無錯

推到1001

Dllm, 成隻70,80後個班阿叔永遠自己個套見解好獨特。

笑得未

咁都要推返上黎

填完海都未笑完

真係好靚

push

推撚完未

推夠未

咪推

講真真係唔好係咁推 我驚佢諗唔開

最後即係幾後

下屆世盃冠軍

笑笑笑 笑夠未

準

啱啱出冊
牙朗係咪助葡萄牙拎咗大力神盃
個人第六次拎金球獎？

你啱啱出嚟 C朗就衰雞姦入返去

千王之王

咁多位真係唔好再推

係咪想推到下屆歐國盃

恭喜

朗

痴撚線

推到下屆

7個月..

笑乜撚啊你地

[

最後係講緊2022。。。。
留名笑到最後

笑到最後未

預測埋2022年世界盃

屌 仲笑緊 木過份

又笑？

Pish

又係時候笑笑佢

珍

做乜鳩 估一隊緊係難啦，咁都好鞭，但佢

阿根廷德國西班牙可以收翻埋又真係中喎。

係差在無分析埋法國姐

仲鞭緊

琴夜訓訓下笑醒左

咁法國又真係靠防反，樓主下次估多幾隊啦

差唔多一年了

有有女到失戀到見到ex搵到新仔唱最後祝福，到依家我都有女了

再由廢青變搵到intern再拎埋return offer等10月番工

原來時間個得咁快

一年轉變可以好大

希望依個post留過言既人都開開心心 生活安穩

樓豬有心了

再推要開多個po笑到下屆

Goallllllllllllll

笑左一年暫時

永遠支持

未笑完

朗迷點解咁柒

笑到下年歐國盃再笑過

😂

英超: B華
西甲: SEMEDO
意甲: 牙朗, CANCELO
德甲: SANCHES

笑到最後

12碼!!!!!!!

呢個post邊個朗迷

仲未笑完

你囉傻鳩